侵侵當選，我地應該點慶祝?

我會買2支可樂飲

去一次賓州

禁慾一星期

要狂射1星期